毒撚秒回(183)

大家好

bb比人霸住jor

搵我？

嘩屌 我既出現 令你地番哂黎 好開心

sorry to disagger

收皮啦 咁正都唔識欣賞

我想同女朋友復合

閱

十卜

比我霸住 上我屋企搵

無野做好撚悶。。。

咁佢真係靚仔嘛

分左手仲點一齊返

我續牌 仲撚悶

係你媽咪張床

不嬲係到

一齊到都唔耐

屌嘩 唔蒲頭

呢句真

無圖你話佢50吋胸都得

打丁

但我同你已經好耐

。。。。。屌 點打呀

你都無上水

呢幾個月真係唔得閒 apps都無開

倒立打

咁咪係囉

我都先得49吋

佢仲愛我 但我地冇溝通 到最後佢話忍左好耐終於爆 星期六約左佢 唔知會唔會反口唔出

你教我

你唔好將你啲習慣講出嚟啦

49aa..

😧揾食好難

睇你都學唔到嫁啦

我係你bb張床

呢o的好基本 係人都應該識

你又知

屌你啦 同我爭野食

我岩岩夜觀星象

開班未

免費教你

教唔教埋我

你識啦 教乜鬼

我唔識用

嚟

比錢啦你

有人幫我打 唔洗自己黎

譚仔等

威 有人幫 我無

熊蕉1234bb

威

打機

熊本蕉1234bb

搞事

呢個係最襯你嘅名
熊本熊.jpg

公里留名

恭喜🎊🍾️🎈🎉🎊

今日唔怕羞啦？

怕醜草

草姐

唔洗做廢青啦你 恭喜

今日食左 好飽

我都覺

辛苦左一個月啦

等放榜

又講

小事黎啦 失業先慘

廢青到無得再廢

食宵夜

在我這邊廂有個無人知的世界

唉 終於走得 番屋企

見你歡欣 我會盡快抽身

黎揾我 番緊貝沙灣

求你讓我共愛侶過更多晚

車

你係邊 車埋你

係我隔離

咁好唱口

day day都好唱口

0仔 好掛住你

好耐無見

要在一起絕不分離 你怎麼放棄了

完sem未

未呀 壓力大到癲

Oh I Oh I Oh I Oh I

屌 我都係 就快exam

我愛熊囝

射一個禮拜波

咁耐 有咩做

搭車啦

我唯一希望你都要搶。。。

好撚爽 一早開工出汗出到瀑布咁
已家勁精神

又失眠又爆瘡又發脾氣

想奶我？

收返條脷

好咸濕啊你地。。。

雪big

無見boss一排好似主動左
呢一排應該力戰群英黎

鐘意可樂

呂布

鐘意zero

接實

好撚悶

好大風 好涼 好正

回我個post "仍用接近那甜蜜字眼通電..."

賣廣告

好撚攰
已家先番屋企

0仔

好攰

星期六日放假點過好

有冇人有夢想

我夠想知我點解唔開心

唔開心又有罪咩

我做乜都唔啱 總之有情緒就錯

我唔開心咗成日你又知咩

知

我無 想做 store

做你自己鐘意做嘅野 蕉仔鐘意掟鏢 鐘意陪熊仔 陪媽媽傾計 鐘意打機

好似好多野做

21314

夢想嘛

其實唔多 陪媽媽去街都得

21314雪bigbig

唔該一碗炒貴刁

帶你去馬來西亞

😂😂😂😂😂😂

肥婆

喂

無名你叫 ？

矛

[black].[/black]

[black]21314[/black]

下星期開始返埋星期六

ON99

我係呀 有咩幫到小姐你

無呀 唔知點解突然好想咁講

點解鬧我

因為唔係鬧緊你

梳

係街有人大叫靚仔你兩個係咪會望

本身就係一個靚仔

炒貴刁辣嘅。。。。。

read

sssss

你知我幾靚仔嫁喎

我最甜

我唔會望

因為你唔洗叫已經係一個靚仔

啲人係心入面講

打完

同我有得fight

係咁咳

你大碌o的

屌你 最好係

投訴

保重身體未

好聽

熊囝仲有幾日就放榜

我係代熊囝考

爸爸聽日陪你地去玩

熊囝聽日有咩地方想去

呢個星期做到仆街
開炮打地台打到手都軟

小心D呀 唔好整親

好小心 除撚哂衫戴住口罩黎打

唔洗著工衣咩
你返邊到

幾時帶我去食野

屌熱撚到咁 唔除褲算比面你
係銅鑼灣

蕉仔呢期轉style

m記芝士蛋糕味雪糕巧難食

😃我愛你地

冇人睇到就冇所謂既

呢排藍色 姐係傷心既顏色

咩黎架

不了 我愛熊囝

有人睇到都未驚

我都唔愛你 我愛我女朋友

咁惡

你女朋友呢

唔得？

去左台灣 星期二番

好惡呀

我有個朋友都係 不過男既

咁綠色係....？

新雪糕

望乜撚野呀你

我個個女既

你做咩？？？？

你又想奶我？

和平

冇興趣

罰你錢

打贏我再講

奶雪糕

交比你

叫你老細出黎

錯了 係我對人和唔和平

屌 岩岩真係好想叫呀媽聽日不如射波陪我出街
不過最後都冇講出口

好想喊

媾女 失敗
工作 失敗
學術 失敗
家庭 失敗
自來也半桶水人生

聽日仲有個meeting

準備面對班大老闆

咁樣唔得喎

臨訓同你加個油😂😂💪🏽

起碼都有得見老細

長期和平狀態

潛左排

係你

我給你全部全部自由

雪寶早

依排連登幾好睇 上多咗
之前好似無乜嘢好睇

開始悶

菲林事件幾正

係我

靜啦屌

早

做晒野未

靜靜

lm

飽

雲桂香真係好好食

d碗洗唔乾淨 明明叫清湯但係食埋上手d辣

執到 好好味

好耐無食

做到好絕望

啱啱食完 葵芳個間係最好味。。。。。。

吉邊ing

大熱天時打邊

今日順利渡過

平時比太大壓力自己了，應該樂觀啲

個冷氣好凍

做好多野都係旁觀者咁 想參與又唔想麻煩

希望中文合格

好味呀！！

集氣

岩岩去左vtc post到

希望會幫到有需要既人減少不安感 今日我幫人
將來人地又會幫其他人 做一個好既循環

好牙

所有野都總要有人願意做第一個先得

無私奉獻既精神

邊個話無私 我只係想下幾屆既人都會有人幫
自己有經驗點解唔同人分享下 又可以借機會了解下後生仔諗法 自己都有得益

屌你呢排去左邊 返左幾個星期實習都冇見過你

蕉仔撚貓返工要加油

爽

agger 想吉多次

咁多位型男索女出pool未

岩岩出左

都係想雲桂香多啲！

2日

1234567

皇室戰爭好好玩

相信明天會是美好的一天

Yeahyeahyeah

好high唔知點解

我知了 我打機係咁贏

Shit當我無講過 豬哂了

你出左野咋下

好撚嘔心

嘩好熱

哈姆太郎

55

錫返

你做乜嘢

濕仔graddin 點

饒命啊大人

著住拖鞋出街 好爽

忘不了 你的愛
結局難更改
我未能把你 留下來
更不像她 能給你一個期待的 未來
幼稚的男孩

玩完貓

有咩爽

食蕉啦朋友

好緊張

點玩架

今日整pizza

放鬆

我又要食

好味

咁就好

返工+hea 做廢青

時辰未到

邊到有貓

我出黎就冇人

邊個比你做廢青

公司門口

有我

索爆全場啦

游完水

無圖點討論？

你出左？

唔識

agger

減肥成唔成功

有圖仲洗咩討論？

記得

唔呀

留名待笑

瘦咗啲都算成功啦

有無食西柚餐

有！

比起前幾個月輕咗啲啦 但近期就無乜點輕

我愈來愈肥..

有無用？

佢會縮細你個胃

被嫌棄了

還好 覺得肚仔無咁大

幸福肥

無成日餓 不過會食到好厭

自己

好正

未

我都唔識

完哂未？

Keep住唔好食咁多嘢

無食好耐喇 仲有個柚係到
我已經懶得減肥

好似要食哂成個療程架喎 如果唔係唔成功

應該唔減啦

Ho ar 做運動呀

靜啦屌
以後比樣野你做 就係陪蕉仔傾計

有幾隻架

我識欣賞人地既泳姿

will ga la will ga la

蕉仔都仲係肥毒

朝早無靚仔

好耐冇落過水

邊個又負皮我個POST

go laaaa

肥仔不了

肥先要去

好憎啲人最色輕友 死垃圾

對唔住囉

朕就饒你一命！！！

講笑

唉

唔要

做咩話我

點解又多個負皮

比多個你

聽日有工返

幾隻咁多

俾多一個你

我男朋友失左蹤

好熱鬧

放幾點

有2隻大既唔怕人 2隻細既見人就走

6

細貓好可愛

friend

我都放6

其實都係差唔多大細 不過同事話係貓貓既仔女黎

我地係朋友

推到你男朋友出現（推）

一齊推

幫推

我咪出現左 仲推咩

你知道嗎 愛你並不容易 還需要很多勇氣

手足

推

哪

靚靚你好

夜媽媽睇錯字

可能我都靚呢

最靚係你

唔係真心說話

去緊急症

搞咩

啱呀 呢個我知

做咩無啦啦去急症 你採陰補陽補過頭？

即係呢啲一啲都唔好笑囉

我唔知

咩講法

聽日放榜啦

屌！

中醫

認真

ok😭
我開工

好悶 搵人娛樂下我

gogogo

廢青都未話悶

Agger

可以開口埋口都係依啲嘢 真係幾好笑

未廢完咩 唔搵野做？仲有排先9月喎

矛嬲

準備廢到九月

183左好耐

搞咩入急症

胃痛姐

屌 排左幾耐

已家無野啦下

咁夜無乜人 好快姐 好啲啦

屌有年我中左流感凌晨排左4個鐘
好啲就得啦 番屋企休息

出緊旺角

廢青揮手區

mkjiu

掟鏢嘛

要返工既廢青

又係我

沒有情侶 沒有人生樂趣

靚靚

你有朋友蕉仔
你有冇tg

蕉仔咁直接嘅

有咩問題 我夠有你tg

蕉1:0草

無啦啦心情低落

訓啦 聽日撚貓 蕉仔返左工之後好早訓

唔撚貓了 蕉仔唔配

訓啦又諗野 聽日有好成績

貓呢種高貴動物邊係蕉仔可以掂 同你玩只係施捨
唔鐘意就會走架啦 你想留佢？諗下你自己咩料先啦
明未呀蕉仔 肯放手未

甲由進駐此post

（拍肩）

有無睇之前taobao個巴打餵甲由呀

不了

世界咁大 將來仲會遇到其他動物既 係咪

急屎都唔敢出房痾

可能係掛

送到黎佢都生左仔 唔掂

臭

咁你就仆街

曾經以為拉住隻貓一齊好幸福 但其實貓唔需要你
就當發左一場夢好唔好

ban啦啦囝仲系甘灰牙

夠鐘訓啦蕉仔 發個好夢

其實呢排無乜見佢灰

不了 好夢留比你地

說好既秒回呢

大佬放過我啦

我好少發 發親都奇奇怪怪

係咪真係聽我講架
好想死 做人都咁辛苦

請講

呢輪好似多左幾個好夢

ban啦啦囝 我地有福同享 有女齊齊屌
有甲由你打 點可以唔一齊訓

所以好夢留比你

牙boo有無諗過訓訓下甲由係你個身

我發左個夢 我變左女仔 俾蝻囝入屋強姦

-.-

有冇諗過會發生悲劇 一名女子高空擲物 用甲由擊中途人
重傷昏迷

-.- U隱身高手

諗起都核突

what

唔信你試下過黎 我掉隻甲由落去

搵刀搵五到U-.-

？

你返公司住啦

.... 臭

話說樓下有個女仔做收銀 好想識佢
於是寫（畫）左張紙 扮whatapps畫面「send」左句 可唔可以做個朋友

第2日諗住俾既時候 佢唔係度 如是者
日日去 日日冇人 咁就問其他人
原來佢去左旅行 咁我日日都去一轉
是但買啲野 等左我十一日 終於見到佢
俾左張紙佢

件事過左4個鐘 仲未有人whatapps搵我
點解識個女仔都咁難 知唔知毒撚想鼓起勇氣真係好辛苦好辛苦架 我又唔係mk厹見女就聊
係見佢笑果時好靚好吸引到我 有心動既感覺先去馬 點解要咁對我
一直安慰緊自己 可能人地唔得閒呢

返工又累 一日十粒 日日做 做咁辛苦
旅行都去唔到 又要食又要社交
做人好辛苦呀 我都好想感受下拍拖既感覺
都係想日日有人同我講早晨晚安 食飯未 有冇掛住我 出街拖下手仔摸下頭攬一下
好想體驗純愛既感覺 乜真係咁難咩
我都知自己柒 多油多暗瘡又唔高
有人條件差過我都有女 公平咩
打機又抽唔到好野 越玩越冇癮 人生仲有咩樂趣

正常

日狗見人心 冇人G援我打甲由

到而加仲安慰緊自己 人地可能訓左
話唔定聽日就見到有人搵我呢
屌 好煩 點解唔可以一就一 二就二
唔覆點知你諗緊定忙緊定拒絕姐

巴打 欣賞你份勇氣 太長唔quote了
唔開心多啲上嚟傾計 長期在線

俾你whatsapp我啦
早晨 晚安 食飯未 有冇掛住我 我都同你講啦
後者我盡人事試下

請問為咩而拍拖？
拍拖會有咩負面野？
一個人真係唔會好過兩個人？
不如停一停 諗一諗先 唔好身在福中不知福
錯過左機會先後悔

lm學野

我入嚟呻下炸
同班fd講既話 1係唔彩我 1係串我 1係就話有朋友就夠
大佬 中學男校仲唔夠皮咩 讀完中學仲要對男人 唔撚想轉基呀

非gay

ching 有啲野急唔黎 你都係想體驗下拍拖姐 何必分男女

日久見人心 有時網友仲好過真實朋友 至少講咩都得

有咩好學 與其學追求
不如學珍惜當下擁有既野

同意 同你地講咩都得 唔洗顧慮咁多野

為左享受被愛同愛人 想照顧人 又想俾人照顧
想唔開心有人呻 開心有人聽我分享 想了解下對方
負面野應該係 錢唔夠洗
我人生接近廿年 唔係話多 不過廿年都對住男人 再對我怕會轉基

認真架我

岩呀 唔知呢度有冇人會聽我呻陣

仲有 你一睇我user name就判斷左我係男仔 咁樣唔得

咁你依家返工？讀緊書？

好想射波 個身累 個心仲累
為乜而生存

有 雖然唔係秒回

唔會同男人拍拖

交比其他大師解答你
蕉仔要保持原則 盡量唔影響人地諗法

等緊讀hd 做住暑期工

冇女唔洗死呀話 班PTGF俾人放上連登 個個睇到佢地個幅射樣都未跳樓啦

靠你啦個post 返工好難上到

梗係

幾時食飯呀朋友

姐係dse雞？定係fd

你生日前會找

我聽日放榜 好緊張

係唔會死 日子一樣過 不過有時有啲野
我諗你會收埋佢 唔會同屋企或者男仔朋友講掛 有另一半既時候可以同你分擔下 有時你幫我 有時我幫你 互相扶持

我信有啲女仔好錫身

唔洗緊張啵 唔得既 再黎

...我都唔係成日入呢度

食飯日日都食 生日一年一次
咁你都拉得埋黎講

fd

心意嚟姐 係咪先 有心咪得

不了 合格要請食飯 唔玩啦

我唔理 總之就交比你

嚟緊讀咩

咁你有冇諗過有人連屋企人都唔係最親

我心中有意同你食飯 咁你係咪唔食都飽先

依家有咩都同老母講 想對老母好啲

咪話hd 係咪聽日報

都唔知你up乜

有好多野 唔可以講先知個種痛 有親生老母好講啦

其實 我 係 問 佢讀咩科

幾年前已經咁做

bs

知你咩事

訓教 心灰

有聽過下咁啦

開口埋口都嘈交 唔撚掂

總之就要同我食飯 唔係就捉你入蕉徑

唔好圍爐住好冇

唉 聽日放榜
求開解.....

你又係 幾時先肯同我食飯

我有理你

只不過我唔係讀呢方面嘅野

好難整到自己對人心動
但一心動就收唔到
點解要咁對我

玩得開唔開心

唔係唔想回你 不過原則所限好難回
好多說話唔好聽既 聽完又唔爽
短期內又唔會有用

我明你種感受 嚟得快去得快

其實我覺得咁樣識人已經唔係咁好

有你應該仲開心

唔好啦 咁我要拉埋女神

都係 會嚇親個女仔

我明 忠言逆耳吖嘛
其實做咁多年人 都有反省過自己
好多野都努力改過
點解想識佢一個都咁難

熊囝過左一歲生日我都未買禮物比佢
想試下自己織件衫

我好長情架 如果可以對得耐

有一個人一直無間斷出現 你好想去識佢 而你冇辦法去識佢
你好想追佢 但係你連手都冇辦法去出 差唔多半年
你對佢既認知引乎零 但係你好鐘意佢管住你既感覺
你好想永遠俾佢管住

諗唔到其他方法啦我
冇可能行埋去問可唔可以俾你電話我
讀埋啲N賤野點會有女 做野果度個個有仔
一係就冇feel

咩佢管住我 唔明

付出唔代表有即時回報 同時挫折都會令人成長
呢個世界冇人會事事順利 學識點樣面對逆境
先係人生最重要既課題

好難遇到呢個人

Yes 比人覺得你一到好感嘅人就會咁
不過講真 好感好快完 打下波慢慢唔記得

同女神放下閃 咁先唔會盲

暖男 織衫

唔敢返屋企

點會盲

比心機做心中既自己 唔好咁易比外界影響到
表像可以因時改變 但信念一定要堅持

首先係高中想認真讀書 努力左2年 最後7分 同其他半hea既人一樣分 咁認真既我係為乜
明明好認真做 點知最後俾U （細分） 作文諗住坐4望5 出到嚟係3

然後接2連3既健康問題 洗左好多錢
而且仲好痛

為乜而生存呢

唔知㗎

我唔識架 諗住試下

點解

成日去佢度幫襯
果間野多款揀

訓唔著

我覺得咁你比自己靜下仲好

我連自己想做個咩人都唔知

一安靜就會諗佢點解唔搵我

3唔識7點會搵你

呢個問題問人冇意思 個個諗法同處事方法都唔同
如果真係想知 不妨花時間去思考下自己既諗法

恰下啦 聽日你要好早起身

有時讀書啲野真係好難講 或者你唔岩dse種玩法 又或者真係唔係讀書料
拿 我就真係唔係讀書料
為左張hd證書 好撚辛苦咁堅持緊

好撚攰又訓唔著

為左體驗上面講既野

一齊加油啦

唔好喊啦
可能上到hd有拖拍呢
不過成日見到啲人ig story 個啲話無女個啲 真係好撚煩

咁就咩都試下去闖下 大不了咪失敗還原基本步
但經驗就係咁樣黎 坐係到咩都唔做唔會識成長

訓先 聽日再搵你地傾
如果有人肯傾

諗起下年grad就開心 垃圾ive

屌 咁起身打個飛機先講啦

笑咗

早抖

佢都未返到啦（係咪

聽日放榜點算。。。
仲未有人開解我。。。。。
。

好簡單同時都好難 表面滿足易 發自心底既滿足難

唔合格我地私奔

我有女 打我呀笨

咁你執好嘢未

熊仔仆街了

一定要屋企先打得咩

唔洗執啦 到時買

嘩蕉仔你

求包養

（包）

我個女點會仆街

教壞熊仔 仲屈公公

熊b訓左啦

仲衰 襯熊仔訓左搞搞陣

我邊有

✔️✔️

聽朝幾點出成績

問dse朋友子

係咪7點

好似係

未 好多蚊

你7點 我830

加油

陪你8點半先睇

依到會唔會有人細到等放榜啊

好出奇咩

好出奇
利申老野

原來係你

老野

求安慰

你咪一樣

贈你四隻字 東大醫療

Ok

周杰倫 藉口

聽緊.......

乜咁啱

我知道堅持要走 是你受傷的藉口

退後 周杰倫

交學費真係好傷

想屙屎但坐咗好耐廁所都屙唔到 好煩

又胃痛 已經叫醫生打咗支強力止痛針 係咪又要去急症

點解離開我 你話返嚟再同我儲過㗎

屌之前有 然後del左

一分鐘

我試過俾蝻撩

蕉囝講野好中

包我

請再給我 一個理由 說你不愛我

快d去裝呀

蕉仔講野竟然有人睇

蕉仔早晨

出門口未

出咗啦

濕呢

早晨

半個鐘

返學好快

一陣打算點

但係等人好耐🤦🏽‍♀️

順其自然55

預幾分 洗唔洗搵學校

唔洗急

好撚熱呀 3個字趕唔切

有冇人報告情況

岩岩番到公司

我就到 搭緊小巴

冇人開門我就仆街 唔想企門口

返到公司就上網睇

爆門咪得 輕鬆

組隊讀毅進

ok

睇你都應該好需要

你u左 應該唔收

仆街我乜春都無帶

好悶

要帶咩

我見人地拎好多嘢

身份證副本 成績表副本 錢

去左邊

報左毅進未

召喚1min
你有玩墨香？

排緊

有朋友

聽日先得唔得

我最後淨係用咗電話

得數學合格

堅定流

考成點

有玩過 做咩

2左

已家仲有無玩

依排多野做
掛緊把暗既成長

正服？

私

有錢人玩online game

愛上個下個最終還是一樣疲累

我果個好好

得啦得啦

好憎人扭扭擰擰 煩到死

梳。。。

嘿嘿

咩私服 介紹下 我都想玩番

同老豆傾緊計

好開心

麻撚煩

懷疑自己食飛機大

點食飛機大

好多人放比我食

咁慘 係咪出到去先話唔黎

我比o的你

我都係咁

雞翼 魚柳包

食埋我個份

唉屌

我鐘意綠茶

做咩事

鐘意邊種

想死

話埋俾我聽先決定好冇

生茶

啊啊啊

包養你

好餓啊

買黎飲未

依家買咪唔洗訓

胃痛了

落一落街好快咖咋

係我會訓唔著

牙草飽了

一個包點夠飽

都係想你訓唔著姐

正常出去食lunch 個個都食得晒 唯獨係我次次都食唔晒

咁毒㗎你

..... 你碗米線個啲食唔哂。。

邊度毒

琴日咪食川味嘅 我又食唔晒

心腸毒

.........點可以食唔哂....

你碗米線咁小

食得小好事定壞事

壞事!!!!!食小好多好嘢！

係咪要帶埋你出街 等你食我口水尾

好想食嘢呀我

餵你

手雞茅位

好

快啲柯返個位出嚟

用web版

識野喎
買俾我未

好眼瞓

好撚難飲

開工對住個太陽都可以感冒咩事

好肚餓 好唔開心

肥

我都未食 嗚

未食先肥

邊度早餐好食 好似無乜選擇

大家樂 想食大家樂早餐

唔食都肥... 但我都會食咖

岩呀濕妹

餐廳 常餐

都好喎
你要自己落街買

打個電話叫仔仔買啦

收皮啦

依家食乜好

2338

考成點呀你 幾分

4分

你唔係話大家樂咩

認真？

幾點呀無早餐喇

麻酸樂囉 仲有10分鐘

ok我認命

你根本係唔想出街

講笑 好屎 唔提啦

你都蠢唔曬

屌又唔講

中文2咗好威咩

屌 姐係你最低分已經係2 估計你有18分up

叫bb幫你買

無呀 x都2埋

好笑咩😒

x係咩

旅款

咁諗住讀落去？定出黎做野

叫我bb幫你買

做ptgf

Lm睇濕反應

hd

會窮

加油 我細佬英文聆聽u左 其他都2 咁都拉到得u.痴撚線 差一科

聆聽佔分重啲

你細佬考考下訓左？

痴線架 我覺得佢無補習乜都無靠自己 已經好好

要讀落去

我屋企人都咁諗就好

笑咗
可能唔夠時間

到琴日先發覺自己好毒好內向

見到一車車學生比人拉入學店

比較唔到 我屋企睇呢啲好輕 由我細佬做自己想做既野唔讀咪出黎做野 好閒

一早知。。。

好小事
決定點

中文閱讀1咗 係咪就係衰在我無補習
講笑自知垃圾

我勁淆底唔敢interview 走撚咗😂😂😂

下 咁你有offer未 可以唔見既咩

有啦 無就唔係到覆你地

威 唔in都有offer

讀垃圾係咁 無咁多要求

屌 好撚餓

啱呀 我仲未食😂😂😂😂😂

最緊要肯讀

ok la 係自己想讀嘅

食得了 正

草

有得諗

我都餓

Ok讀上去

掛住你

開ac未

你又幾多呀 開黎見我

我有1

🖕🏽

🤒食枝煙放鬆下

唔係你點對人
人地就會點對你

一直都係咁

想食雞蛋

你都真係幾得閒

食咗架大飛機

。。。。？咩大飛機

我本身 今日 有得 去玩😭😭😭😭😭😭😭😭😭

諗起都覺自己on9

可能人地有苦衷呢 了解左先會比較好

心一跳

我都想玩 有咩好做

信任
係「請不要相信任何人」咁解

遲下有大假

係 蕉仔

係 xx

係 xxx

公公

做咩姐你

雲爺

點呀蕉爺

唔好開我名喎

唔敢

一陣唔小心

你又點呀xx

我推

打緊csgo

你都差唔多啦x爺

互開打和

幾日都冇打機

幾時變左x爺

咁多野講 打左你先

唔知聽日收工攰唔攰 唔太攰就出街行下

十卜打呀臭 唔洗留手

熊仔係大佬

今日走左夜晚個堂無番

一齊打

熊爺

走堂好呀

adore

好攰？

想買野 但又好似冇咩必要

留返啲錢啦 成日話無錢

唔留錢點為墨巴賣命

攰加大傷風

好條撚 一堂無番差好遠

我愛你

遲下搞

愛就開始煎熬

唔知好想買

自己溫下得唔得

唔好呃我

shy

想同需要兩回事 留返嚟食野仲好

我愛墨巴

唔識 我數學好撚廢

原來未擺
以為冇請我

秋

我都好撚廢

咩事

尋晚好開心

分享下

贏左錢

請食飯

好撚餓

9up少陣

sem break有咩做

差d當真
好彩寶寶聰明

佢撚有咩

食自己

食左幾次

屌都未sem break

我倒落海都唔益你地

吓

係呀 個個都完sem 我仲未完

日日返工 有錢都冇咩用

養女朋友

拎黎交學費呀 報左part time degree

咁急住又讀

諗住直上Master 咁大個仔冇咩比到屋企兩老 諗住送個畢業禮比佢地算

無論你做咩決定我都支持你嘅，驚你太辛苦咋

有咩我會同你地講嫁啦 XX

你話㗎xx

xx

其實粗口嚟

我都覺得係

咁咪係粗口

love u xx

你真係好 xx
呢句又點解

你真係好碌柒

你真係好 km

xx啦xx

你地恰雲哥

點敢呀 佢係我boss

我大佬

咩事。。。。
我只係個普通人

拜左先

痴線架xx

1001

你

雪寶

食嘢中

老規矩

好肚餓

交比你 眼訓

恰雲boss

邊個咁大膽

好肚餓呀

真係好肚餓